兒登仔同我入黎向咁多位義士道歉！

人地搞緊抗爭做緊正經野
你地班仆街就on9當有趣
玩成晚膠post 撚左成班義士出金鐘
我d正經post就比你地推尻走哂
屌哂你地老母

有份推膠post既 同我逐個入黎向義士道歉

To 義士
唔好嬲 香港唔可以冇左你地每一位

示範：對唔住咁多位義士 我知錯了

就算失望 不能絕望
今次信左嘅當買個教訓
我地下次街頭見
唔好意氣用事 記得五大目標
另外唔好再玩膠 咁做我地會輸架

推上去

對唔住出左黎既各位

好啦 我知道咁樣問有D戇尻
但其實我心入面都幾想要到底點解碼

推

Dllm

唔好互屌,由佢沉就得
thank you

連登係有好多太年輕既人唔識分輕重同後果

好對唔住大家

屌你老味 真係嬲嬲地 當撚咗真

Sor，呢排真係精神緊張，忍唔住玩咗十分鐘膠，以後保證唔會。

push

我要見律師

我無嘢講

急

認真
聽朝屯門真要人

對唔住 我地知錯了

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

對唔住
雖然我地on9 但唔好放棄我地

好對唔住

對唔住我係on9

推
屌晒佢地老母

出面班解碼撚
一個post 就好笑姐
個個輪住玩

唔好咁快派膠比我啦
好想知點解碼阿

Push

唔好意思
搞到大家

從佢地口吻就知佢地極唔成熟
純粹為玩膠而玩

1. 你話撚狗，就算班狗真係俾你fake左又點？少幾條毛？

2. 完全冇諗過自己人會中招，某幾個仲會話醒目點會招
真係中左招被拉左你點算？

3. fake過一次以後仲邊會敢去呢類突發？或者起碼等一粒鐘睇情況先

希望佢地經一事長一智
諗清楚d野先做
你而家唔係求其上黎開個post

對唔住

唔好再分化自己人

各位義士對唔住
今次連登仔真係玩大咗
但係希望大家唔好因為咁而唔出嚟
真係好對唔住

再問就block

對唔住咁多位義士 我知錯了

對唔住義士

對唔住我有份推

自己入啲有用既post
每個推十次謝罪啦
我做緊

SORRY

我地知錯啦

快撚啲除褲比一眾義士屌返夠本先好走呀你班仆街
始作俑者呢

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

其實連道歉都係膠

對唔住各位義士 我知錯啦

呢場仗死過人架
唔想講太多
巴打自己諗下

我冇做過任何野, 但我代班屎忽鬼向你地講對唔住

sorry

屌我以為真係有行動

玩還玩 咪搞亂自己友

sor

但請勿宣揚以後唔出
正中三毛下懷

on9當有趣

道完歉麻煩同大家一齊推番有用既post上來

嬲到仆街 比我靜下

知唔知幾多同路人係無上過連登
一直留意最新動向都係cdrom咁睇連登
向來唔知有呢d解密撚狗post
以家一個唔該就撚到班同路人
比你撚到狗都無用啦

一撚個二撚個不負責任
仲話乜撚嘢好明顯一定睇得明
你估睇既個個都係兒登仔？
設身處地諗吓其他人
你打既字有乜撚後果先啦

Sorry

對唔住 過火左知錯啦

傻撚左
無啦啦呃尻自己友

對唔住咁多位義士 我知錯了請接受小弟道歉 以後仲要一齊努力 齊上齊落 對唔住

對唔住
本身諗住撚狗
但無諗到後果
對唔治

玩膠前諗下幾位烈士

我代佢地道歉

sorry,我唔知係 fake 有份幫推

對唔住我輕輕推左一下post，我知錯了

對唔住各位義士，連登仔好多都仲心智未成熟，今次佢地做錯事，我代佢地向你地道歉🙇

Sorry，我係戇鳩，我知而家講乜都無用，最緊要唔好再有下次

真心
好 _ 嬲
義士唔係咁樣比你地玩

就算唔係今日, 你估共產黨之後唔會搵人攪亂呢度? 搵人預備定下一個陣地啦

謝罪

sorry義士們

好好反省吓啦兒登仔
到時有咩突發事比人撚兩撚就可以扭轉局勢

唉....

代班on9仔講對唔住
但唔好因為班傻閪而下次唔出啊

玩乜撚 會死人架diu
將今日有份開膠PO既全部擇名啦
全撚部弱智既

係道歉就推返光復上水同沙田既post 出黎啦 我冇野講

話出金鐘果個真係有啲on9

5大訴求未解決
4位烈士屍骨未寒
多位義士俾人拉左
白色恐怖下手，集中火力
唔好嘉年華心態

同大家一樣有發過夢，真係同大家同路人黎

本黎我都係隔離post有玩，諗住可以燃下班mon post 燃，點知fake 9咗自己人，覺得自己好柒，係零。

各位如果真係fake到你出咗去，真係好對唔住

71朝早撚得仲金啦

[member]原來比人fake左下次唔好啦兄弟爬山都會爬錯嘅[/member]

呢鋪林奠真係多謝晒咁多位連登仔助攻

推翻啲正經post先 搵人

外文嘅應該係Google Translate/成篇文copy過嚟
有啲就根本亂打

我覺得玩還玩，唔好亂用「要人」呢啲字眼

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

用咗亞美尼亞文宣傳香港要民主，對唔住

有時間玩就去睇下d文宣點繼續傳開去啦屌
再唔係都睇各地區撤離路線, 早d plan下
自high完好收手啦

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

咪係囉，屌

無份玩但無叫停佢地
好對唔住

無推 不過為我無份出聲阻止大家而向大家道歉

生死戰呀大佬
寧願係每步棋都行得龜縮
都好過送棋被人食

回post前有冇諗過過咗身既烈士
好好玩咩？人地在天之靈有咩感受
黑警係狗都唔撚係無腦啦

我無野講
我仲擔心左好耐！！！！！！

對唔住出左嚟嘅咁多位手足

留個三個言 對唔住大家

對唔住 玩大咗

買教訓?
買你老母呀
咩教訓呀?
下次見到唔係P牌出post入面都有回應話救人然後等到上報先去救呀?

Sorry有新識嘅同路人問我出唔出去就知出事了冇用腦諗野Sorry
冇下次了

推左幾個, Sorry

對唔住，本身只係想令狗仔以為我地真係有自己一套暗號

邊諗到之後有人會開哂地點fake人出去咁on9

有份玩

對唔住
真心知錯

metoo

成功撚左一班關心你地嘅人 今鋪真係無撚野好講

我作為有係個啲post 回應既人，真心同出左去個啲手足道歉，知你地救人心切，睇一眼就出左去，我無諗過會影響咁大，對唔住

希望你地唔好唔信之後既要人post,唔好放棄成個運動

多謝澄清

我頭先未睇清楚個埋膠post禁左讀...我唔岩
對唔住各位兄弟姊妹

真 唔好再玩膠

對唔住
我知錯啦

如果有日要割，
第一割就係嗰三四個post入面嘅兒登仔。

口講懷緬鄔、麥兩位，轉頭又藐視運動。
琴日有義士被捕，今日已經冇咗件事。

夜啦，收皮啦好嗎

今晚都唔知發生咩事

對唔住，評估錯左

有人攪事

信錯十次，我都唔會缺席一次

玩唔撚係唔比你玩
我都知繃緊太耐係要放鬆休息玩吓
但唔撚係玩呢啲嘢囉
兒登最最最重要係傳送抗爭資訊訊息
你玩呢點？

只要諗下如果有義士坐左48 一出黎見到連登咁樣 佢地一定好撚灰

好啦由佢沉 唔好再推

換晒衫準備上的士先知fake
俾要俾人小俾人笑膠
以後都唔出

代佢地道歉
對唔住咁多位出咗黎同嚇親嘅人
對唔住

對唔住呀 唔敢啦 下次企最前補獲OK?

對唔對
辛苦你喇

其實點解冇諗過有警察用連登開post

無份推，但都想講多謝義士 無左你地唔得 我估大家都知錯唔會再玩，原諒佢地啦

一來一回三個鐘車阿大佬
聽日仲要返早 都唔知點起身

多謝你

下次真係要用下腦先玩膠

真係唔好玩狼來了
咁樣都唔知信唔信連登仔好

一開始提出呢個行動既人
好明顯係真·分化橪啦
已經好成功分化左一堆人
成班兒登仔 玩唔到dog 玩自己人

我呼籲大家今晚捉鬼
block哂d玩膠，玩膠者一係真鬼一係on9
害撚哂d手足信錯fakenews,
人地有信息戰略部判斷消息，然後落order，根本玩唔到
只有真手足會發生唔知情中伏，最慘係主力屯元天臨急臨忙大西北過海
呼籲手足今晚當無事唔好灰心，有鬼發佈fakenews事件陰義士搞分化終有一次
block哂百利無一害
如果係真鬼，等於無block錯
如果係on9 ，block左佢地我地睇唔到佢post,佢一樣可以乖乖地參與
我呼籲大家今晚捉鬼

「集思廣益」如何十八區遍地開花

大家幫手入黎比下意見
唔好掛住推我依個post
唔想再repost

推呀

對唔住咁多位

代佢地對唔住咁多位義士 我知錯了

留過一個玩膠po嘅cm
Sorry
我同意呢度唔再係小圈子
以前玩膠無人屌同唔洗負責任
而家做左公海同資訊平台應該改變下做法

不過話乜撚比人fake過以後唔撚出就一撚定係分化撚
正仆街 牛鬼蛇神又現身
今次意外 大家都唔想發生
道咗歉 下次認真啲就算
但有啲人講既嘢非常有可疑
大家要小心

代果班on9向你地道歉

Sorry 玩大咗

我代佢地同大家講句唔好意思

細路仔貪玩冇諗後果 真係好對唔住🙇

撚完人道個歉就算？
黑警好好地助攻唔撚珍惜 喺到玩玩玩
屌你老母

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

推返啲有用post啦屌你地老母

代佢地對你道歉

已block 膠post 樓主

撚自己人可以幫自己減壓？？？
尋日mk單野完左一日都未夠, 唔驚又嚇親大家？

對唔住呀 多謝你地為香港出嚟
我地貪玩我地正衰仔

好對唔住 一開始都覺得好好玩 係咁幫手推啲post 但知道真係有人誤會左 就真係笑唔出了 希望各位今次都可以吸取教訓 之後要謹慎啲出po 諗清楚每個po同留言可能會帶出嘅後果 再次講聲對唔住。

勼撚野金鐘要人，屌你老母啦，係咪要玩狼來了？

sorrr 有份推

對唔住各位大佬，下三次唔理咩活動我死老母都死出嚟。

當死士義士係咩呀？
玩都分輕重啦
咁想玩去屯公同娜娜玩啦屌

雖然我真係好撚失望 但係真係希望無下次 同埋要分清楚幾時先好玩膠幾時要認真

屌你食屎啦！玩撚完人地又悔意！

對唔住 冇考慮到有好多新人

代咁多位玩膠既連登仔講聲對唔住
知錯能改善莫大焉

sor

我真係屌死曬佢地班仆街
成日話無fact check
你地啲po推撚到咁 有啲仲近萬個like 叫自己友fact check?
成班係到玩解密 有咁多時間 不如做好宣傳 鼓勵士氣啦屌那媽 搞屎搞棍以為好撚得意？
咁多次既打生打死 換黎咁樣撚化自己友？
講好既齊上齊落？
係到打擊士氣 係到搞分化 恭喜你地成功啦
狼來了既故事 以後有突發我會慢慢check返幾個鐘 再決定係真定假 比狗咬要幫拖？遊行唔夠人？

你地要拎咁多位烈士既意願去玩？
你地要拎香港黎玩？
你地要拎士氣 號召力黎玩？

要晒冧幫手推有用post

所以假膠撚人係可以減壓？？？
大家係會變到勁緊張

對唔住！

唔好怪人地唔醒水，人地就係信我地所以先會stand beside us，今次我地真係錯咗，仲要坐得好離譜。

好心有份都要檢討下自己，唔好好似學政府咁樣瀉左隻鑊俾人。

希望咁多位我真係俾我哋fake咗出黎可以原諒我地，繼續一齊爭取五大訴求

屌你老母 狼來了

你哋慢慢玩飽佢，咁鍾意fake人。香港收皮真係多謝連登仔唔少

真係有人出左？

同意！
玩膠嘅底線：唔好令自己人資訊錯亂，少少都唔好

對唔住各位義士，我代佢地向你地道歉

代道歉

[認真]衝擊再升一級係乜野

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

兒登仔想改過自新就入黎幫手推左佢

不如停左呢啲分化post啦
比我係狗我依家實笑鳩你地班連登仔 玩人玩到自己
我仲更加會好似你咁分化4圍同人講唔再信連登仔
你係自己友既就做啲實際有用既事唔好係到再分化叫道歉
狼來了對班狗係岩嫁 係有班人真假難分咋
多得你呢啲分化post令到一個計劃成功地變成你地口中既假膠

屌你老味
俾你撚到D狗又點?
自己人都俾你撚埋，好彩冇人送頭咋今次

唔好再將認真嘅事膠化啦好嗎?
好多人都已經精神緊張，以為今次又有人祼跑送頭
唔撚好on9當有趣啦大家

邊有時間fact check 好多人心態都係咁多正評又解左1001應該係堅 再加上人命關天 然後你地就玩佢地嘅同理心同信任

證明兒登仔仲低能過黑警

今次真係玩撚大咗！

請大家唔好再覺得連登係一個俾你哋圍爐玩膠嘅地方。
佢已經出咗名，有好多唔同年紀嘅人都會睇，唔好再用自己角度嚟諗人，你可以當下冷靜到再去fact check係你嘅事，事賽實證明有人係救人心切，唔會諗係咪呃我，我係咪要fact check。
大家成熟少少，要減壓有好多方法，但唔係呢種狼來了、從睇人點戇居而得到快樂嘅手法。呢個已經涉及埋你心地好唔好

今晚有份玩膠既, 同我認認真真讀曬一次呢四幅圖上面既所有字
然後對住個Mon同佢地道歉
利申: 對唔住4位

可以Google translate做第一次fact check，發現係non sense就查埋其他tg group同tg channel。

冷靜啲先
講真我都比佢地撚到 係好撚嬲
好想出去救曬班義士一齊走
但係唔撚都比佢地撚左 唯有諗辦法醒目啲
清都係救人心切
我地下次街頭見啦
一齊救人好唔好

其實呢次做成左好大既傷害
以後唔會再搞得成突發行動
班友仲死撐連登仔唔會咁蠢
唉

痴撚線 人地就係信呢到先唔fc就出去幫手
而家反而怪人地唔fc

唔好比一毛有機會分化連登仔

話唔撚出就係分化撚？
我驚撚左半粒鐘怕手足出事
我叫定幾個fd揸車出去準備有咩事接人走
我而家要一一同人道歉
我分化撚？
我屌你老母啦
有冇撚諗過被fake嘅人咩感受

對唔住呀，咁多位。
場杖未打完㗎，好多嘢要做。
最後多謝咁多位連日來嘅真誠付出。
我唔會放棄㗎。大家都唔好放棄知道每個人都好努力，
為表歉意，決定再課立場$200
利申 窮撚 之前已經捐唔少

格離post有話金鐘有班黑衫出左去

對唔住咁多位義士 我都有膠左幾下 我知錯了

無fact check

有個會員 由03年開始上高登 #120400 仲係咁推D假膠post 一齊REPORT爆佢

大家嬲係正常
但係求下你地唔好因為咁就唔再出黎
見到有人留言話連登信唔過以後都唔再出黎
千祈唔好比位比狗入 分化我地
雖然今次係我地挽過火係抵死
但係唔好中狗計吖
拜託你地了

對唔住，咁多位義士，今次真係好唔成熟，希望大家原諒。

sor 見到一個po唔小心貪好玩推咗下 之後過一陣見到半個熱門都係膠po 立即覺得超級戇鳩

推
屌 有下以為點解無直播推咗po 係我on9 係我錯
對唔住義士
但你地可唔可以繼續同我地齊上齊落啊
見到有人話以後都唔出 好心痛

代班仆街仔道歉
出左去既手足好對唔住 希望你地下次可以繼續出黎🙏🏻🙏🏻
我明大家都會嬲 但希望大家唔好因爲呢啲小事搞到灰心🙏🏻🙏🏻

寧錯信 勿放過

以後只會更多一毛玩依招 大家fact check左先

搞左好奈先知假

OK 完全明白哂~

你呢十分鐘膠嘅代價分分鐘係一眾義士以後唔撚再信連登，再分裂，假膠真係咁撚好玩？

我頭先不停搵新聞諗住睇下金鐘咩事...

我有份玩 好對唔住！我誠心道歉！

我冇推過post 但係見到巴打你咁既情況 我真係代佢地講十萬次對唔住

而家比班狗笑柒番我地 開心啦

道你老母呀！
做埋啲低能嘢隨時害死出咗去嘅兄弟呀
同25仔有咩分別呀？

咁撚好玩拎你老母個閪出嚟比我地玩下輕鬆下啦？

重新振作！

如果搞到下次冇人出你班on9仔點孭得起
諗吓後果得唔得?
下次唔好咁玩啦

頭班車they said
唔係撞左側門我諗真係引唔到人出

我比人撚左
原來唔係解碼 係Google Translate

對唔住
以後唔會入膠po

屌你老母
仲幫班撚樣講說話
邊個屌人掛住玩?
依家係佢地玩鳩大家

玩膠嗰班我唔知係咩人
但今次運動好多都係年輕人
連日嚟我諗大家心情沉重之餘亦面對好多壓力
相信大家都想抖啖氣 放鬆下
可能只係用錯方法
所以大家請行動前務必三思

而咁多位見到消息就立刻想出去幫手嘅手足
好多謝你哋一直付出 用心用力守護香港
衷心抱歉今次令到你哋白行一趟

希望以後嘅道路 你哋仲願意同我哋一齊
齊上齊落

唉屌幫推咗 對唔住

有冇諗過係對家開post

合理既，但推其他po la

一睇都知係假

出膠post 既人係勁仆街，想製造狼來了，等下次出真post 就無人理

on撚鳩，好撚好玩？係咪覺得依家玩緊online game？連自己心態都未放正，返內地耕田算啦！

不分化 大家注意返大事啦

對唔住原意係想撚狗

我地玩解碼都有錯 我深感明白 但係我都好想大家知道做事唔能夠單靠衝勁同熱血就咩都唔諗一野就衝左出去
下次萬一係一堆警察開post fake圍警總點算？

五大訴求 堅定不移

對唔住，我係tg有份玩，各位fake左出去既兄弟對唔住

而家多左好多新人上連登
果班人點會諗到係會fake自己人呀...
呢獲傷害好大

我地之後繼續出黎 今晚就會定性為假膠
但係如果我地因為咁唔出黎 就變真膠㗎啦

其實google translate完就知係派膠，但玩到咁大都係會擔心

其實社會氣氛Tension 咗咁多晚
稍為放鬆一下啫..
其實都唔算好過份嘅..
最緊要識收，唔好繼續膠化落去

屌jj chan狼來了 自己呢？
你哋撚就撚 不過係撚同路人 唔係撚狗
對唔住各位同路人
要大家擔心 唔好意思

金鐘裝咗咁多鏡頭
撳下制睇一睇就知道冇事發生

嘆住冷氣喺度笑

真心sorry各位手足，有份覆玩左一兩下，對唔住，我會為香港努力

好玩唔玩玩TG

唔好互屌
今日玩嗰班未必係鬼 三毛
呢到同舊登以前係會咁玩

唔好再搞自己人喇 大家輕鬆D 聽返首歌早D抖LA

香港人 真的一個都不能再少了

對唔住 唔該各位出去推返正經post上黎

你屌我啦，但始終都不分化 唔好俾位人入

認真, 唔係連仔都解埋1001 我唔會信

好撚好玩？
非常時期，咩人都已經唔再100%可信，
信任係最重要既野
重玩呢啲野黎玩信任？
好留意動向，情緒低落好緊張既人，
甚至走過係前線，或者即將諗住犧牲既人，
佢地係好認真，投放好多精神去對待呢件事，
成日諗住義士會唔會有事。
點解要咁樣玩？
會重重咁傷佢地心
屌你班垃圾冷氣鍵盤小學雞
落黎現場感覺下個氣氛先啦

其實係咪一毛新策略?

各位唔好氣餒 原諒連登仔 。 請文宣組 fact check 及 比真訊息

下....一睇就知係玩膠啦....

利申:無幫推

你有冇諗過會撚埋自己友?
你哋玩幾耐，其他人就擔心幾耐啊

對唔住，已經立即做左野減低傷害，真係對唔住

屌你老味
已全封所有開post 玩膠既撚樣
你老味哩度唔係比你咁玩架
難得有時間休息你搞鳩我地
你地班child 登仔係咪on9 架

無下次 我指出黎參加活動 你地覺得玩人嘅信任同同理心好好玩咩 難聽啲講你地同狗一樣咁仆街

屌我就係比你地撚左成程既人
好彩我無出去
真係好撚嬲

其實點解會解埋1001? 我都爭啲信咗

成班on9以為可以撚到班狗
你地撚埋義士啊

好撚on9玩又一堆人玩
玩大咗又小學雞咁對唔住
成件事真係好撚on9好撚煩好撚小朋友

有四位先烈
唉

用下個腦啦白痴仔

個日朝早嘅事個個好似當無發生過
從來無人同我地道歉
比人拉嗰啲完全無人理

內地
呢個po好多黑警抽水

我屌晒你地老母
玩之餘有冇諗過點俾同路人判斷係咪假膠
要你老母人
連登作為行動平台既公信力就咁俾你班仆佳玩走

屌你老母 岩岩OT完即刻係東涌飛的過去先知係流既
好撚好玩呀屌你老母臭閪
聽日仲要六點幾起身 你班撚樣

我聽朝搞街站... 計唔計

一係屯門唔夠人我狗衝過嚟。

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

巴絲唔好灰呀
唔好比港共帶到風向
我地一定要贏
街頭見

對唔住
玩左幾個post，知錯了

嗰個po主自己都有份出膠po
但係唔排除真係fake到人
特別係呢啲po下下都幾千正皮

死左咁多人都玩
好波

豬隊友

我代佢地向你地道歉🙇

算啦，我自己都有份玩，無資格怪你，但願義士門都會真係原諒我地

不分化

唔好為咗班少數嘅on9仔而唔出啊
我哋需要你

有份玩既拿拿聲自覺去推番d重要 整合post上黎
我都有對唔字

出面有太多類似post，後面就唔好覆

有人話玩膠目的係想放鬆
事實我哋所有人都好緊張

雖然冇份玩
但見到好多都知錯
其實玩膠都係連登獨有既野
錯係錯在唔岩時候玩

大家一齊再努力好唔好？
泛民都可以和解到
呢到個個都係自己兄弟
嬲豬埋今晚
聽日9點屯門見

手字有d核突 但我真誠道歉
對唔住各位義士

大家快d出去推返d有用post上嚟

原樓主一心嘗試撚狗啫
點估到有人中伏
大家唔好屌啦

代佢哋講聲對唔住

P牌仔收撚皮

個人揣測。

撚人既目的係想逼到連登出領頭人，因為而家有領頭人政府好難做野

一拉左領頭人成場夢就發完

大家小心

不要再推膠post

對唔住令你擔心 唔好意思 我哋需要你

係唔係未聽過狼來了
有D 野玩得, 有D野唔玩得.
信任唔係亂咁拎來玩
今日玩過膠既唔該醒醒定定 諗清楚有咩應該做, 咩唔應該做

姐係用呢種方式
我只係提醒返你地嗰班未必係鬼 係三毛

真係好對唔住

對唔住呀...

成班on9

對唔治 以後唔玩

智障

仲有咩放正心態
香港人都唔會咁講啦

後生仔們
你哋要明白
有好一大群好似我咁三十歲過外嘅義士同武夫以前從來唔上連登的
因為就係知道你哋鐘意玩膠
道不同不相為謀
但今次本住「兄弟爬山」精神特登開戶入嚟支持同收料
同埋邊度要人就真係會立即去嘅
我好欣賞真係為目標仆心仆命嘅後生
但我都想講
喺呢次抗爭又好
以後你做人又好
唔好咁輕易出賣人哋對你哋建立咗嘅信任

唔啱聽或嫌我P牌請隨便踢
我都唔係第一次被你哋笑我P牌
我只能夠笑而不語

我正皮左一個

頭一個PO 都係笑笑下就算
隔左一陣成堆玩野PO 頂晒上去...痴線

為表歉意，快d去推返d有意義既post上水

Fake完人 話當練兵？
你無心道 唔好道

你係冷氣房好high咁打 當刻覺得好funny
前線個班 會點諗？
以為真係有人自殺 衝出去救個班點諗？

成年人黎 你做得出 做錯 唔該好好地道歉
唔好道完之後 合理化自己行為
咁你依種道歉 同林奠無分別

明白
希望你可以繼續支持今晚對唔住

事態危急 對之後運動成敗有好大影響
連登進入緊急狀態
連登仔必需快速進化
我動議大家集思廣益資訊交換方法
避免以上情況再次發生

唔算過份?
係好撚過份啊
主要嘅資訊交換媒界俾班人咁玩
下次萬一如果打真軍點算? 狼來了嘅後果有幾大?
諗清楚後果啦

玩膠唔梗要
分返輕重
俾個渠道出黎話俾人知膠梗
烽火戲諸侯聽撚過未
真係打仗呢啲人全部死罪黎

停止分化
我冇野講

我無嘢講！

長期置頂

對唔住 希望你可以原諒我地

巴打冷靜
係好難受
但係想死心嘅時候不如諗下犧牲左嘅5個烈士呀
為咗嗰幾個仆街 就咁就心死？
佢哋都唔想你咁㗎

比人分化就輸一世
大家都係兄弟

今次我同幾個十年戰友真係被你哋跣到啪啪聲

你可以咁諗嘅
要懷疑嘅咩人都有野可以懷疑
我只係講下個人見解
事實係呢度好多都好新唔熟呢度

推俾更多人見到

有份搞事就快啲道歉澄清啦
今次真係錯了，我地一直強調唔分化，但呢次就真係可能會搞到分化，兒登仔唔好咁傻呀

1

有人話明顯玩膠 信嘅就蠢
我同意 蠢在擔心手足有事

目前重中之重
停止分化
制訂防止謠言散播既機制
分辦真假膠 以及時制止

推返上水D post 出黎好嗎？

sorry 我地會吸取教訓

可以！

可唔可以原諒我地？

為咗香港，就一次啦，好唔好？

無錯大家係錯咗，但係都要團結一致，唔好互相指責了，唔好分化

好撚好玩？

唔知有咩好玩

我代大家講對唔住
代你地課多二百立場
利甲窮撚盡做

我認我蠢 但真係俾人撚到
根本嗰下心急就唔會做fact check
淨係擔心左先

見過幾個咩突發post
不過冇live新聞又冇講都知係流料
唔該唔好報假案
唔係個個都及時fact check到

大和解啦

個萬正皮post個樓主屌返啲人轉頭

我原諒你

無玩過但都對唔住義士們

狼來了架大佬
玩一次好啦

一係戇鳩一係鬼
連登局勢危急！！！！

我知 已經中左伏啦... 今次變左真心膠

對不起 義士

以後唔好撚再玩得唔得

求下大家唔好剩係道歉 推返上水既post 出黎先係補救既方法！！

各位記住 千祈唔好衰喺自己手上 當買個教訓

對唔住各位義士

我一向都唔支持割席
但今次真係好嬲，好想同d玩膠child登仔割席
或者佢地真係鬼黎
分唔到了
希望義士真係唔好嬲，同路人仲係有好多

以後見到膠po自動忽略
冇下次 sorry

各位義士好對唔住
雖然冇份玩、但都係有睇住大家玩
所以，我有責任同你地道歉、係我地辜負左你地既信任
令到突然間你地趕過去、就係為左我地、驚我地出事
好對唔住啊、原諒我地啦，以後都唔會發生咁既事
我地仲要一齊行架、所以我地和解啦
嬲埋今晚、聽日再一齊努力

對唔住 我都有份推膠post
今次玩過咗火 十分抱歉
團結，不分化

對唔住 知錯了

條內地閪 原來27萬id 冇出過post

我都係！

唔緊要 經一事蔡一智
係連登仔再次進化既機會
What doesn't kill you makes you stronger
勿分化 勿中計
齊上齊落

唔知佢哋玩乜撚膠...

我自己望兩眼聯想返民建聯單野就知九成膠梗，去睇返正經post，點知班仆佳咁過份膠完唔收去伏班義士

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

帶風向三毛狗懷疑有精神分裂

對唔住 有份推 依加出返去推啲有用post上黎

你哋班人...真係俾你哋激死,
唯一可以安慰自己嘅說話係起碼你哋仲會出黎認錯,
唔似林鄭龜縮
認真, 非常時期, 唔好玩得咁過份
同埋辛苦出左去嘅手足

我冇嘢講 我要見律師

一次過block晒了玩膠既傻仔成事不足 敗事有餘

冇推過

有份開同推嘅都要

太多新人
唔熟個風氣有怪莫怪

係真下次唔好，我放工著住裙拎著成揪物資飛仆出金鐘，知道俾人fake左嗰刻嬲到差d塞曬d物資落垃圾桶。

梳

冇份推post
不過義士 連登仔對唔住你哋

我都係，已經第一時間幫你哋屌佢哋老母臭閪，但太多on9玩膠玩自己友，太多老母屌唔盡

差啲比班兒登仔地伏左 玩膠果啲仆街啦 第時真係有事冇人幫手 就係你地搞出黎既

成班ON9

Sor, 以為講緊Decode Post..
金鐘嘅又真係過份咗嘅
玩都唔係吹雞啦..

今晚有出去嘅義士，
小弟都向你地鞠躬
希望你地唔好擺心度

利申：冇推過金鐘Post

雖然冇出 但要其他人擔心咁耐真係好撚嬲
俾你哋撚埋嗰班義士一定會更嬲

今次唔係話唔原諒你哋
不過俾我發洩吓

對唔住，知錯了

仲用風氣黎spin
唔係屌你玩膠
係屌你地不分輕重又唔識收

做得出就要認
我回過膠post
對於呢個極唔成熟 諗住真係fake9班犬既做法
我真誠地表示 真係非常對唔住

唔好再搞自己人喇 大家輕鬆D 聽返首歌早D抖啦 仲有慢慢長路抗爭

香港人 真的一個都不能再少了

\|/

真，respect今晚出咗去既人，話行就行，希望你地唔好嬲，香港仲需要你地既力量希望係大目標之下，你地可以原諒班友仔一次

Sor

真係好對唔住

真係無下次

道完歉自己入時事台揀番有用post黎推！

我立即換衫上裝打電話搵咗三個一齊抗爭咗十年嘅老義士叫佢哋上裝等我開車接

啱啱揸車兜齊人出埋中環民祥街掉低部車準備飛奔過去金鐘先發覺唔對路

咁唯有原車人落西環食宵夜囉

我被三位戰友瘋狂咁𨳒撚到我反皮呀靚仔們

仲要請佢哋食宵夜蝕埋兩程西隧錢油錢

而家都仲𨳒緊

但我感覺到
表面上佢哋係𨳒我發洩
實際上佢哋係𨳒緊你哋亂話要人嘅友仔
我哋做開嘢嘅唔會亂叫告急亂叫要人
一叫一定即去

我知時代唔同咗你哋會笑鳩我哋啲中老年做乜咁鳩認真 玩吓咋嘛
但分寸呢啲真係唔分時代
你哋仲細
你抗爭多幾次被人狠狠打敗多幾次而身邊仲有幾個出生入死嘅兄弟時你就會明

共勉之

話咁都信果啲我屌你老母呀！

咩時勢呀？已經每日都好崩緊
仲要玩啲咁嘅嘢
信咗但冇出嘅人擔心
信咗出咗去嘅隨時比人拉

撚狗？有用咩 有意義咩？白痴
一街都係cam啦撚狗

玩膠仲惡撚過狗仲咁多正皮，你話冇人帶風向都冇人信

推
開得po又係咁推果啲都係鬼
DLLM

推上水po

認真，一d都唔好玩
阿姐我望住電腦嚇到心都離一離，擔心有咩事發生，仲真係不斷google translate你地講咩。
我好明白大家做事方式唔同，但應該遵守大家都認同既底線，而個底線就係一致對外，唔係玩自己人
可能你地一心諗住玩狗，玩唔玩到唔知，但每個行動前都應該認真思考代價，尤其唔好玩弄支持你既人
而家話下你係因為我地嬲，話你仲因為大家都想更有默契為香港
請你地呢一個鐘將有意義既post推上頂

me too

Block埋呢個ok?

帶風向三毛狗懷疑有精神分裂

對唔住義士
唔應該9推

真係戇鳩
正經post唔撚推
成個熱門都係

原諒我, 分唔到真假
如果係真既, respect
假既就收皮la

辛苦晒好好休息

道歉po要人

快d推文宣同urgent post

咁而家推返有意義既post la

Block曬

成班兒登仔真係屌你老母
同班警察有咩分別

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

［仲差17區！］714沙田區遊行

(分析）唔可以圍TVB

最尾個段不能認同更多

阿拉登仔=毅進仔

我諗我哋最灰嘅唔係被敵人兜頭扑柒我哋搵催淚射鳩我哋
而係有人懷疑我哋玩十鳩幾年嘅人嘅付出

俾你呢句攪撚到我好熱血
我話過儘量唔𨳒自己人
我真係要瞓返場覺先
聽日再傾

推對不起

帶頭者自己禁言3天OK？

啲膠post有成千個正評
姐係有成千個on9仔 點block得哂

屌，依排已經好depressed,就算我有fact check,fact check其間都好擔心同精神緊張~
就算我冇出都好驚有人出事~

手足早d 休息

對唔住

唔係話戴咩頭盔但都差唔多場場發夢有到

今次真係戇鳩當咗有趣推咗下

希望大家唔好洩氣，有咩就屌我哋吧

sorry

Sorry, 出咗假膠 post 對唔住義士

對唔著

sorry..頭先都有推左幾下

原諒你地既，但係唔好再攞義士出事呢樣野黎玩。我見到標題嗰瞬間差d崩潰，唔好再令我地擔心啦

屌你老母連登好波

對不起

推咗兩個post
對唔住

Dllm啦玩膠撚
有d仲惡撚到要人fact check先出
講到唔係佢自己錯咁
知唔知有幾多人比你fake左出去
撚狗？你就咁金鍾要人 班狗驚閪啊
連登都算係主流資訊平台
好多人見到個post 就諗都唔諗出左去
都係因為100％信連登仔係手足咋
知唔知出到出係會有幾洩氣

如果見到有人下次唔出係因為呢壇on9野
記住係你班撚樣做出黎

依家我都唔知信唔信聽日屯門個post好

我呼籲大家今晚捉鬼
block哂d玩膠，玩膠者一係真鬼一係on9
害撚哂d手足信錯fakenews,

人地有信息戰略部判斷消息，有cam有行咇滙報又盛先會落order，根本玩唔到
只有遊勇真手足會發生唔知情中伏，最慘係主力屯元天臨急臨忙大西北過海

大西北一來一回三個鐘架，你估玩咩

block哂百利無一害
如果係真鬼，等於無block錯
如果係on9 ，block左其實都無問題，我地睇唔到佢fakenews,但佢日後一樣可以乖乖地跟post參與
百利無一害

呼籲手足今晚當無事唔好灰心，
有鬼發佈fakenews事件消耗義士戰意體力終會有一次
今次教訓當係練兵

大家唔好傷和氣

小心被分化

對唔住! 唔小心推左兩下

Lm

我代表連登仔向今晚出咗去嘅人講聲

幫手入去圍屌佢

死不悔改

其實同衝立會一樣
衝立會我堅信入面一定有鬼主導帶風向
但主導完，仲有咁多人堅持就係現場兄弟意志
咁係咪有鬼已經唔重要

今次一樣，既然玩得咁開心
就一定有為數唔少真心玩膠
（而呢個一窩風玩膠都真係好連登）
呢個時候要既唔係spin去鬼，spin去風氣
要既係趁機會思想教育返啲後生仔

唯有當今次係演習, 起碼真係全身而退無出事, 唔好灰心

活動嘅時候呢度有大量資訊前線嘅要fact check, 鍵盤軍師或者哨兵唔好亂推垃圾post, 鬼post就負評上一頁由得佢沉落底

我呼籲大家今晚捉鬼
block哂d玩膠，玩膠者一係真鬼一係on9
害撚哂d手足信錯fakenews,

人地有信息戰略部判斷消息，有cam有行咇滙報又盛先會落order，根本玩唔到
只有遊勇真手足會發生唔知情中伏，最慘係主力屯元天臨急臨忙大西北過海

大西北一來一回三個鐘架，你估玩咩

block哂百利無一害
如果係真鬼，等於無block錯
如果係on9 ，block左其實都無問題，我地睇唔到佢fakenews,但佢日後一樣可以乖乖地跟post參與
百利無一害

呼籲手足今晚當無事唔好灰心，
有鬼發佈fakenews事件消耗義士戰意體力終會有一次
今次教訓當係練兵

我出撚左 比人撚到一棟都冇
唉 衰自己傻仔。

講真心個句，下次無人出黎真係唔好怨

成班人連極權都唔怕，偏偏自己友係背後捅左野應既。乜原來咁既情況都可以拎黎派膠

有時候真係唔怪得人地乜野都唔理儲夠錢就移民

你同我跪係度

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

而家先返到屋企

同三位戰友完全係你所講嘅一見到要人就會立即去嗰種所謂義士嘅傻仔

即係咁

非常時期你會唔會隨便叫救命？

你會唔會幫扮叫救命嘅人玩埋一份？

我哋玩得連登唔耐

唔知玩膠可以呢啲都拎埋嚟玩

中鳩哂伏

撚狗撚到fake左自己友係事實，
記住唔好分化，今晚有份玩唔多唔少都有責任
啲比你地fake左既人屌入黎屌你地幾句好正常
記住忍下口，唔好因為一時唔岔氣開罵戰搞到其他正經post
唯有檢討下次點樣可以做好啲

如果下次因為今日單野少左一個人出黎，就真係少左一個人出黎架啦
死左4個義士呀宜家，再好似今日咁柒多幾次，少左人出
大家愧對佢地，仲有佢地既屋企人

對唔住各位義士 推左一下膠post

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

對唔住，我都出過膠post
以後唔會 la

be water, 長期戰唔好磨落去, 適當嘅時候抽離一下平衡下自己心理, 要長期抗戰你就有責任保養好自己身心健康

對唔住呀
精神緊張咗成個月，忍唔住玩咗陣

原諒我哋

叉完電架喇！繼續發夢！

仲要個個加密post都解左1001

我係新人，做開cdrom，唔識哩到啲規矩，見到到post 話金鐘要救人，以為係真，無fact check 就仆咗出去，去到一半路程先見到有post話係假消息。

唔緊要啦，反正出咗嚟，宜家去食個宵夜先回家。

巴打絲打，希望下次唔好咁玩啦，因為我緊張您們，所以我還是會繼續選擇相信。大家同路人，您都唔想我白走一趟㗎，係咪?

我明白你地唔係玩...
但我地去證實呢d消息既成本太高啦
可能真係搭成個鐘車出到去先見到係fake
但對家呢？派一架車出去兜個圈 佢地三萬幾人已經知係流料
咁你覺得呢d post係削弱緊自己友定係對家？

我再講多次 我唔係要指責d乜
而係想大家出post/行動前 可以諗多一步 睇下究竟會唔會傷到自己人/益左對家

玩膠嗰啲其實又真係好易睇得出
但呢排風頭火勢，有咩風吹草動都有機出事
大敵當前路好再咁玩喇各位

弱智過高登同babykingdom班友 真係差啲出左 屌曬你地老母

辛苦晒巴打, 好好休息唔好灰心, 重有漫漫長路等緊我哋

辛苦晒巴打, 好好休息

辛苦晒巴打, 好好休息, 你哋無做錯到

辛苦哂手足
好好休息
走更長既路
我地唔想再少任何一個戰友

其實咁樣都好 唔好咁易比人帶風向
無啦啦落旺角 唔知做咩

辛苦晒巴打, 好好休息, 你哋無做錯

對唔住各位 有份推左亂碼post
錯就係錯 練兵 放鬆 etc 唔可以合理化一件錯事
亦都無所謂嘅初心 我地唔係林奠

希望各位出左去既義士 唔好灰心 接受我地嘅道歉

不如大家一齊推翻正經po 上去？

好撚on9 好好玩咩

撚狗呀 我地咪係囉

道你老母
屌你老母死傻閪
咁撚大個人都唔識分堅料流料，仲好意思上嚟話自己唔會嬲
你憑乜學人嬲呀傻閪？
你不如以後唔好出算啦，我哋連登仔唔需要你哋呢啲低智生物。
都多謝你咃今日為我哋帶嚟咁多歡樂

( Show Blocked User - 由03年開始上高登 )

開頭睇都以為係真，直到手多多google translate左先知係假，然後就冇再跟post。

辛苦晒絲打, 好好休息, 你哋無做錯

今次就算數 攰撚到隻閪咁都唔理三七廿一飛的過去 火都黎撚埋 唔撚該你地有份果啲反醒下

唔好意氣用事 記得五大目標
希望各位義士唔好嬲，佢地都知錯
香港加油

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

Admin點解要解鎖1001
見到幾千reply 心諗唔得閒追 出左去先睇最新情況

中撚到應一應嘅傻鳩表示你講得好啱
下次一定唔會即出
更加唔會車多三個人出

( Show Blocked User - 由03年開始上高登 )
已確認為五毛

咁難得搵到咁多同路又唔同壇既人一齊發夢
結果係請佢地一齊睇兒登玩膠？
尤其是30後有仔女個啲
真係只會睇到你班友有幾唔成熟
有幾不分輕重
撚到班義士出來 你呢班係冷氣房既小朋友係咪好開心？

對唔住咁多位 有份推亂碼post

錯就係錯 唔會有 練兵 放鬆etc 合理化籍口
亦都無所謂嘅初心 我地唔係林奠

各位出左嘅義士 唔好灰心 對唔住各位

屌你老母
消耗體力
撚足成晚
好撚好玩咩
狼來了嘅故事今次你地做到喇
你地冇生個腦出嚟架

今次死咗幾個
唔知幾多兄弟要坐監
好撚好玩咩
痴撚線

我本身都有情緒病，自己知自己事
我今日都有做啲野放鬆心情，但一上連登，見到啲post心情又繃緊番，之後知道被呃好失落，想出post發洩下放下負，咁樣對我心理健康都有幫助

要200萬01蚊先夠誠意

on9

就係因為之前要人次次都係真
已經同呢度建立咗份信任
你要人
我即到
冇諗過會係假

今晚我真係會瞓唔著
好好反思吓係咪要同隊友自己做返

出左去既兄弟
有緣見到傾計知道你比我fake左出去既
我請你食番餐飯
對唔住

我同幾個出生入死嘅兄弟可能比你哋好彩
工作自由度大
有啲係自僱
呢一個月真係撐到盡
全程待命

平時大家發完夢食宵都有講唔盡嘅話題飲唔盡嘅啤酒
今晚睇得出大家都有啲意興闌珊
打擊我話你知肯定有
我都要諗諗點攪

你咁撚叻
教我點樣唔出嚟fact check
又冇新聞又講到咁大
驚你地有事先快快手出嚟

屌你老母原來係玩

有份假膠 推post既唔該好好反省下
代真心出左黎兄弟講聲對唔住

但記住勿分化、不篤灰、不割蓆
同五點訴求
香港人要團結阿

本身我都差d信 執定野出門
之後有份推post
對唔住

有事就sorry , 冇事就玩9我地
下次你地上前線囉

長期戰要好好保養身心健康, 唔好過份投入適當時抽離一下, 搞到瞓唔著好似太嚴重

我就係比人fake完出左去
火滾係隔離post話以後都唔出既一毛

比人fake完
已經窮撚到仆街之餘仲要車錢+時間都算

最撚火滾係
比人fake完出撚左去
上來屌鬼仲要比人話我一毛分化撚
叫我影相證明我出左

下次真係唔洗預我
我涼返幾粒鐘冷氣慢慢fact check

我明你巴打
已經嚴重休息唔夠
病咗今晚想抖
又俾班仆街撚咗出去
而家燒到39度
多撚謝哂

仲要話我唔fact check

我早拜都入左院 早兩日先出院 未休息夠就睇post再出左黎

對唔住各位 但我本身都覺得係咪出左事 想出去 但不停睇新聞都無資料 再睇佢地語氣就知道應該玩狗 所以無出 但事實唔應該咁做 下次應該堂堂正正做事

Copy 就免喇

對唔住各位義士，出左去金鐘既朋友休息下，多謝你，辛苦你。

你餐飯大撚哂呀
屌你
冇咗信任，我點撚你餐飯有咩等我

屌你老母死傻閪
咁撚大個人都唔識分堅料流料，仲好意思上嚟話自己唔會嬲
你憑乜學人嬲呀傻閪？
你不如以後唔好出算啦，我哋連登仔唔需要你哋呢啲低智生物。
都多謝你咃今日為我哋帶嚟咁多歡樂

巴絲打都逐個comment覆 就算係copy&paste都好有心 原諒佢地唔好嬲啦 好好休息漫漫長路啊

知喇知喇 知你做五毛好盡心盡力 多謝你係咁幫我推post

懶豁達

病唔好夾硬出, 如果真係有活動你又唔舒服就要現場救護站照顧返你, 長期戰好鬥長命唔好咁折磨自己

續個字打架

唔撚好玩呀！
唔撚好笑呀！
冇輕鬆到呀！
想輕鬆就咪撚睇連登一晚抖下啦屌你老母

坐係冷氣房撚完人咁覆真係好辛苦
你地玩完講原諒好易

有時真係寧願係政府或中共搞今晚呢單柒野，都唔想信一齊食彈嘅人咁玩咁出賣我地

我的的確確覺得俾你地出賣
咁多場我去足哂，換嚟俾你地撚
自己諗吓咩人咁大方可以當冇事

屌你聽日仲要返工
你地玩撚夠佢
放暑假慢慢玩

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

你班仆街下次真吹雞唔出黑一世

Pish

我出左黎
對唔住
你地無左我啦

對唔住咁多位議士，我知錯了。